究竟weightlifting +mma有冇得諗？

好少見人玩mma同時係練weightlifting，明明weightlifting係練爆發力點解冇乜人咁練

你確定無乜 mma 拳手練？

Heavyweight 個啲咪會
但你打mma反應慢啲都收皮